有冇人可以教我變大膽啲

唔知有冇人同我一樣唔敢自己一個行入賣衫的店(bossini , giordano嗰類都唔敢，莫講其他啦)或者去萬寧、屈臣氏買護膚品(化妝品店更加係只敢遠觀)。因為嗰度啲店員會同你推介啲野並跟住你，令我感覺非常唔自在同尷尬。
佢地一直跟住，我就會不斷諗＂佢地係咪想趕走我？＂＂我今日係咪着得好奇怪呀＂等等
所以我依家自己出街淨係會行書局、超市、便利店⋯⋯呢類冇店員跟住的店。
我係一個好內向的人，連去快餐店拎杯水都思前想後，再三猶豫（好彩依家好多快餐店都可以自助斟水，真係感謝上天。）
我覺得自己真係好唔正常，懇求大家賜教幾個練大膽的方法，希望大家唔好笑我(我知自己好奇怪)，呢個問題真係困擾咗我好奈，亦令我錯過咗好多野 。

厚面皮咪得

說服自己係一個厚面皮既人

屈人寺果堆擺明係班痴線婆啦 你大返佢話想自己睇就得

好難

得！我自己睇下先 咁就得

同屋企人或朋友傾下，等佢地陪你去呢d商店訓練下你自己。

同佢講話自己睇
屌你老母

我以前都有依個問題
我自己就提升自信心之後就唔會諗咁多人地點睇既野
個心要諗住 人地點諗關我撚事咩之類既野 大家都係人一個 驚咩姐
試多d係最緊要

你笑吓講自己睇得啦咁就可以
大部分佢地都係畀人要求要咁做姐
同埋最緊要你自己要變得有自信啲先
見到你都有講到你自己擔心嘅問題
咁就諗辦法去做更好
或者擺喺度等我地同你傾吓？

唔敢行出第一步

覺得自己好廢

其實最重要係你自己要識得鍾意你自己

以前唔敢叫有落真係好7
成日諗人地點睇點睇 溝女又唔敢 面皮薄
咩事都唔敢做同試 個損失好大 唔可以再係咁呀
樓主知ma

首先訓練自己講野把聲先

我都有依個問題

理性分析 有咩好驚 都會有用
因為會發現其實唔恐怖件事

認清自己的障礙，再慢慢試下改
利申：改緊

講句自己睇 有幾難

用姿勢改變你情緒 擺出強人姿勢
試下google

搵份要對人嘅工
習慣面對人